食齋以後唔去街市買菜了

on 99何來道歉道到甘撚樣不如唔好出黎
唔想道歉咪算數
周街都係屍體啦佢咁樣講
係條街度見到燒味鋪佢係咪要兜路行因為佢食齋